展出校園台知名會員張六常墨寶

磨得墨濃，蘸得筆飽，去那CAES textbook上揮毫便寫。

牙常啲字幾令.

shit 好後悔賣咗比你

樓主拜登私生子

我下年諗住放返出去點知改咗版

keep 返起佢啦

又幾cute豬

like a boss